以家d 高場播綠柚子係咩心態

九龍灣imax 成日播綠柚子 救命

屌，又一城又係